(認真POST)想問下食煙會唔會傳播到病菌

雖然平時聞到煙味已經會暈暈地
依家咁既時勢想識多D野

比如有個岩岩由武漢番尼唔好彩感染左所謂不明原因肺炎既人向香港一路行一路食煙
側邊經過聞到煙味既人會唔會已經有機會俾佢傳染到 定係要佢咳/打噴嚏先會有機會傳染

同埋想問下咁既情況普通口罩防唔防到

pass 返 joint

依家好似感染人數急升 重新推一推先 想知